文宣組求救

我岩先send左呢張相去d wtsapp群組

有冇人知第2張相出處
好多藍做緊新聞

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 一米內行刑式掃射

兩個人黎架屌，咁都認錯你去驗下眼啦

我之前見過。
聽聞好似話唔知比錢買gear定咩 (未FC)。但係班藍絲屈尻人地話人地比錢其他人去遊行。
但係用下腦都知，如果佢真係出錢比人遊行。自己撚會上前線咩?
根本自打嘴巴

比起屌醒佢，你不如直接比佢電話出黎等大家打電話叫醒佢

你估我唔撚知咩？
好撚多on9傻閪信你明唔明？
所以先要搵出處

#12 有澄清 樓主自己試下搞唔搞得掂
唔得先再推返上黎搵幫手
而家文宣好撚忙

唔該哂！

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行